估下換局長啲風係邊個放出嚟

港共政府全日無回應

但報紙一早通晒天

你係政府高層內部有咩感想？

剩係痕會入面都勾心鬥角

有乜水溫好試
又唔係DQ又唔係新法例

唔係已經宣布左？

成日都放風試水溫架啦
有咩咁出奇

今日喺now新聞台最快報出嚟

佢地政情好多線

自己放
等你地食花生
消化哂先正式公佈

鍾意夜晚先公佈

行會, 今日開完會, 廿幾個人實有二五仔

我反而諗緊，咁耐政府都唔出聲。會唔會上面對新任命既人選都未諗掂，但有心人想放定風，吹到已成定局。

就係呢個位奇怪

行會一定傾過

預咗有人放風

但又唔回應

被踢走的羅致光係咪高分低能果個

羅智光 羅致光

會唔會上面 又有權鬥.
兩會都未開就可以咁快換位？

是撚但啦, 柒奠仲喺度, 中共仲玩緊指手劃腳

換邊個都係side track,唔重要
重要都係繼續spin #1countrytwosystemsisdead

換完咪一鳩樣
只不過想壓制d支持反修例的公務員
D仆街狗一樣加人工

扯線公仔搵邊個都一樣

22條 中聯辦唔夠香港人講
所以發爛渣，換下人
話俾香港人知佢係大佬

中聯辦，拉民主派玩大左
引起外國反彈，知道出左事
立即要在香港內部轉移視線

7柒報告都可以流出....
大地震前點會無消息啊...

咪一撚樣 成個制度有問題

2020仲權鬥